IT仔可以點出pool?

身邊全部都係仔，又冇青梅竹馬 女

揀得it狗呢條路都係一世跪低幫OL插返lan線果陣聞下佢地對黑絲腳過世架啦

高大靚仔

it狗做得嘔

毒it
慘撚過食兩舊屎
又難讀
又無女

拉二胡得唔得?

唔高大靚仔冇錢

carry唔識打code的女仔

好多唔係讀IT嘅女仔都唔識打code
咁都得?

你老婆係二次元等緊你呀

有父幹咪出到pool

其實做IT同其他人一樣
有幾多人真係會溝女同事啊 咪玩啦 係果到食唔好係果到屙

多啲參加戶外活動 多啲一個人去旅行
平時打扮下自己
做人要有自信啲
唔好同人講你做IT
你話自己做Programmer 啲女女就會有唔同睇法
仲有IT狗有一個共通點
駝背

改善下就Ok
以上！

補多句
做人唔識包裝自己 幾叻做野都無撚用

毒撚最忌有自信
我話自己做programmer,俾堆女歧視，由頭串

咁你唔做毒撚咪可以有自信囉

做得IT狗呢世都玩完架喇, 如果你踩得未夠深就快D 走啦!!

地盤女工 酒樓呀姐

溝返on99衝左入黎cs
唔識打code既IT妹

唔好心急出pool啊
因住幫臭閪港女埋單

幫唔到你
比心機搵錢啦
有錢你荒無女 d女主動埋你身添

比心機搵錢啦
有錢你荒無女

2萬/月，有樓，24歲 ，有冇人要?
我都想咁

lm